駱惠寧：可向特朗普寄100美元供其凍結

美國財政部昨晚公布，制裁中聯辦主任駱惠寧等11名中央及香港官員，批評他們削減香港自由。駱惠寧今日回應指，被美國列入制裁名單，說明他為國家、為香港做了應該做的事情。他說，自己在國外沒有一分錢的資產，「搞『制裁』不是白費勁嗎？當然，我也可以向特朗普先生寄去100美元，以供其凍結之用。」

此外，中聯辦亦發聲明，嚴厲譴責美國粗暴干預香港事務，強調絕不畏懼任何外部勢力的蠻橫霸道。中聯辦發言人稱，《港區國安法》是填補香港維護國家安全的製度漏洞，有效維護了香港社會秩序，使市民生活重回正軌、法治正義得到彰顯，開啟了香港由亂到治的歷史轉折，質疑美國政客所關心的不是港人的權利和自由，而是「港獨派」危害中國國家安全的自由。

發言人認為，美方制裁充分暴露其破壞「一國兩制」、遏制中國發展的險惡用心。他強調，今天的中國早已不是一百多年前的中國，恐嚇和威脅嚇不倒中國人民。中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心、貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心均堅定不移。

渣架
官位咁高都係得一百

人地林鄭幾十萬一個月架

迫另外10個跟隊？

算唔算係曲線自爆人工

好呀

人地禁左佢匯款，點寄錢

點解你會有美金嗎？邊度來？

在國外沒有一分錢的資產
共朝嘅官

問佢習近平及其家族有冇海外資產

ok 順豐寄唔寄到

傻鳩鄉下佬

真幽默

駱惠寧 $100

佢個樣真係似字都唔多隻既廢老

毅進星

美帝制裁咁勁嘅招數，如果班狗官唔明個威力有幾大，就等於毫無阻嚇作用。所以，其實香港班反對派好冇操作概念，佢哋應該一早開個記招，好具體咁列出所有生活上因制裁而產生嘅不便，例如出唔到糧、供樓call loan、仔女留唔到學、匯唔到錢俾外地嘅親友、冇得用信用卡等等，咁樣班狗官先至明白究竟佢哋面對緊啲乜。而唔係成日出嚟譴責呢樣譴責嗰樣，係咁話人破壞一國兩制，講咁多耶穌，班狗官睬你都有味啦！

唔好話班官
呢道都未必全部人知制裁嘅details
巴打可以開個post詳細咁list下

鄉下佬即係鄉下佬
一啲國際常識都唔冇. 返江西聞臭西

100美元?大生意來喎

個個都話在外國冇資產

仲以為會有培訓班教點應付制裁

睇到呢個鄉下佬講野就知真係乜都唔識

拎張100美金摺飛機掟過去？

係真係要大肆宣傳
咁先有阻嚇力

無用嫁
中國人有個特點
就係唔見棺材唔流眼淚
要個拳頭打到落塊面度先識投降
你警告佢,佢當你大鳩佢渣

鄉下佬連制裁係乜都未知

唔出奇
可能連刁大個女喺美國都唔知

你真係以為淨係凍結資產呀？小學生即係小學生！

用邊間寄呀會唔會做唔倒你生意

支持9000萬共產黨黨員跟機每人寄100過去

屌好小學雞

郵寄現金
附送支那病毒

佢地真係唔識架喎?

沒有一分錢
但有很多錢

當年喺山西捉到個美藉嫖客充公返來，但係放咗喺褲袋唔記得上繳留低嘅!

等瑞士都凍結埋
睇你仲敢唔敢咁串

就睇下邊個笑到最後

中國人最叻就係挑釁同咀炮

首先你美金都唱唔到

銀包！銀包！銀包！

唔寄正 7頭
影相寄 on9 仔

歐美俄應該拆緊瑞士銀行D錢點分，仲要D時間~

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

頭先試左
老豆睇 tvb 覺得制裁無用
跟住介紹下制裁威力之後無聲出

等左陣 spin 去人地公開個人資料唔啱

寄現金係犯法

成班小學雞